8月5號，寫字樓out of office 行動

我知道扮工重要，但可唔可以大家頂住壓力，起碼email 都set 返out of office notice 丫！

推

Push